有無人一沖涼就流鼻血？

平時好少流鼻血，但係一遇到轉季沖涼就流鼻血
究竟做咩事